有無人覺得部iphone8辣手

仆街 用一陣就發熱既
有無人都係咁
搞咩ios11姐

無人有事？!

無人買啊

以下開放比an狗入座

乜事都冇 咪衝出黎柒

食屎啦你 入左好撚多貨呀你
自用區大把人都話覺得熱呀

唔覺，不過我大機。
咩情況下熱？開住遊戲一定會架喎

唔係呀 要咁安慰自己

用家問題

Restore舊機野果陣熱 之後都涼快

開game熱都叫安慰自己？

咁大鑊

想知邊部機開game唔熱

樓主請出圖證明自己用緊iphone8